墙内的人继续看新闻联播吧！

"從不政治!從不港獨!只是不要冤案！！" "墙内的人继续看新闻联播吧！"

如果我地要同化大陸人，就唔可以直接抽擊，佢地可能唔明你講咩，又有可能一黎就反感(港獨)，但係如果疑問起佢地個心入面萌芽又唔同講法

好似之前有post咁講，佢地貪小便宜，可以俾D紙巾，扇，中國近代史佢地

呢一刻可能硬碰不了，但無需放棄!加油!